{
      "Committees": [
        {
          "Organization": "Committee on International Trade", 
          "role": "Member", 
          "end": "9999-12-31T00:00:00", 
          "start": "2009-07-16T00:00:00"
        }, 
        {
          "Organization": "Committee on Development", 
          "role": "Substitute", 
          "end": "9999-12-31T00:00:00", 
          "start": "2009-07-21T00:00:00"
        }, 
        {
          "Organization": "Subcommittee on Human Rights", 
          "role": "Substitute", 
          "end": "9999-12-31T00:00:00", 
          "start": "2009-07-21T00:00:00"
        }
      ], 
      "Addresses": {
        "Brussels": {
          "Phone": "+32 (0)2 28 45666", 
          "Fax": "+32 (0)2 28 49666", 
          "Address": {
            "Building": "B\u00e2t. Willy Brandt", 
            "City": "Bruxelles/Brussel", 
            "Office": "02M081", 
            "Zip": "B-1047", 
            "Street": "60, rue Wiertz / Wiertzstraat 60", 
            "Organization": "Parlement\u00a0europ\u00e9en"
          }
        }, 
        "Postal": [
          "Evropsk\u00fd parlament Rue Wiertz WIB 02M081 B-1047 Brusel"
        ], 
        "Strasbourg": {
          "Phone": "+33 (0)3 88 1 75666", 
          "Fax": "+33 (0)3 88 1 79666", 
          "Address": {
            "Building": "B\u00e2t. Louise Weiss", 
            "City": "Strasbourg Cedex", 
            "Office": "T06053", 
            "Street": "1, avenue du Pr\u00e9sident Robert Schuman", 
            "Zip2": "F-67070", 
            "Organization": "Parlement europ\u00e9en", 
            "Zip1": "CS 91024"
          }
        }
      }, 
      "Photo": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23712.jpg", 
      "Birth": {
        "date": "1963-03-20T00:00:00", 
        "place": "Praha"
      }, 
      "UserID": "23712", 
      "Constituencies": [
        {
          "start": "2004-05-01T00:00:00", 
          "end": "2004-07-19T00:00:00", 
          "party": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", 
          "country": "Czech Republic"
        }, 
        {
          "start": "2004-07-20T00:00:00", 
          "end": "2009-07-13T00:00:00", 
          "party": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", 
          "country": "Czech Republic"
        }, 
        {
          "start": "2009-07-14T00:00:00", 
          "end": "9999-12-31T00:00:00", 
          "party": "Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana", 
          "country": "Czech Republic"
        }
      ], 
      "Name": {
        "aliases": [
          "ZAHRADIL", 
          "zahradil", 
          "zahradil", 
          "Jan ZAHRADIL", 
          "ZAHRADIL Jan", 
          "zahradil jan", 
          "jan zahradil", 
          "JanZAHRADIL", 
          "ZAHRADILJan", 
          "zahradiljan", 
          "janzahradil"
        ], 
        "full": "ZAHRADIL, Jan", 
        "sur": "Jan", 
        "family": "ZAHRADIL", 
        "familylc": "zahradil"
      }, 
      "Groups": [
        {
          "Organization": "European Conservatives and Reformists", 
          "role": "Chair", 
          "end": "9999-12-31T00:00:00", 
          "groupid": "ECR", 
          "start": "2011-03-08T00:00:00"
        }
      ], 
      "active": true, 
      "Mail": "jan.zahradil@europarl.europa.eu", 
      "Delegations": [
        {
          "Organization": "Delegation for relations with the Mashreq countries", 
          "role": "Member", 
          "end": "2007-03-13T00:00:00", 
          "start": "2004-09-15T00:00:00"
        }, 
        {
          "Organization": "Delegation for relations with the Mashreq countries", 
          "role": "Member", 
          "end": "2007-03-27T00:00:00", 
          "start": "2007-03-14T00:00:00"
        }, 
        {
          "Organization": "Delegation for relations with India", 
          "role": "Member", 
          "end": "2009-07-13T00:00:00", 
          "start": "2007-03-28T00:00:00"
        }, 
        {
          "Organization": "Delegation to the EU-Turkey Joint Parliamentary Committee", 
          "role": "Member", 
          "end": "9999-12-31T00:00:00", 
          "start": "2009-09-16T00:00:00"
        }, 
        {
          "Organization": "Delegation to the EU-Turkey Joint Parliamentary Committee", 
          "role": "Substitute", 
          "end": "2009-07-13T00:00:00", 
          "start": "2004-09-15T00:00:00"
        }, 
        {
          "Organization": "Delegation to the ACP-EU Joint Parliamentary Assembly", 
          "role": "Substitute", 
          "end": "9999-12-31T00:00:00", 
          "start": "2009-09-16T00:00:00"
        }, 
        {
          "Organization": "Delegation to the Cariforum \u2014 EU Parliamentary Committee", 
          "role": "Substitute", 
          "end": "9999-12-31T00:00:00", 
          "start": "2010-09-08T00:00:00"
        }
      ], 
      "Homepage": "http://www.zahradil.cz", 
      "CV": [
        "Institute of Chemical Technology, Prague (1987). Research fellow (1988-1992).", 
        "Member of the Federal Assembly, foreign policy adviser to the Prime Minister (1990-1992).", 
        "Member of the Chamber of Deputies of the Parliament of the Czech Republic (1998-2004). Vice-Chairman of the Committee for Foreign Affairs of the Chamber of Deputies of the Parliament of the Czech Republic (1998).", 
        "Vice-Chairman of the Committee for European Integration of the Chamber of Deputies of the Parliament of the Czech Republic (1999).", 
        "Representative of the Czech Republic at the Convention on the Future of Europe (2002).", 
        "Vice-Chairman of ODS (Civic Democratic Party) (2001). First Vice-Chairman of ODS (2002-2004).", 
        "Head of the Czech national delegation in the EPP-ED Group."
      ], 
      "Staff": [
        {
          "Organization": "Conference of Presidents", 
          "role": "Member", 
          "end": "9999-12-31T00:00:00", 
          "start": "2011-03-08T00:00:00"
        }
      ]
    }
